身份證及回鄉證副本唔見左會點?

如題

真唔見

副本唔見咗咪再影印過囉

係街上唔見嫁 驚比人執到

多謝哂

會俾人用你d資料去註冊d奇怪嘢

求例子

gay網訂閲

咁我真係開下眼界